我覺得我哋仲欠缺咗個旗徽

萬一真係成功成立到臨時組織
我覺得我哋好需要有自己嘅國旗同國徽
先至可以顯示到獨立自主嘅決心，更可以激勵更多人企出嚟

睇到呢張圖，有小小靈感，就係以雨傘作為國旗同國徽嘅精粹
希望文宣組可以準備定獨立旗徽，以備不時之需

黑色洋紫荊

唔夠型

<——呢個

扯晒

我覺得幾型 又有象徵意義

push

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

之前有個投票 post 有好多張旗

我想放隻眼睛入去..

有無link?

成個幾兩個月前既事 唔知點搵

thx!

都係未搵番個原 post